印度官員：「牛尿可治武漢肺炎！」

童子尿得唔得？

你小心d，因住畀支那人捉去量產童子尿

快d係微博宣傳出去

forward去微博

唔怪之得印度人百毒不侵

外掛國度
2支恆河水+2支牛尿 THX

童子尿得唔得

牛：飲到我腎虧

捉晒D牛去灌水

好毒呀, 要支那人個個飲牛尿

食牛歡喜得唔得

Hindu activists in India drink cow urine to ‘protect’ themselves from coronavirus

~